搞鳩HA不如攪炒啦

報食環鳩旺角班蝗嘈音滋擾，影響市容，報埋海關話佢有非法入境個啲，屌你老母打壓創意同藝術，紅色曬所有香港文化

有冇辦法可以搶返d位黎搞真正既藝術

你覺得港共會捉果啲咩

咁又點呀,咪又係得個講字,上連登開幾個POST屌完就冇野架啦